[熱烈地彈琴熱烈地唱] 徐小鳳 演唱會 2018 [9月7日 - 14日 (共4場)]

你地有無咁忘本, 徐小鳳開演唱會都唔出POST

徐小鳳 演唱會 2018 優先售票消息!
優先購票: 2018年6月25日9am起 (The Club會員)
優先訂票網址:

演出日期: 2018年9月7日 - 14日 (共4場)
門票價錢: HK$880 / $580 / $380 / $180
演出場館: 紅磡香港體育館
公開發售: 即將公開發售

詳細演出日期
1) 2018年9月7日 (星期五) 頭場
2) 2018年9月8日 (星期六)
3) 2018年9月9日 (星期日)
4) 2018年9月14日 (星期五) 尾場

唔推到1001, 你地都唔好出返去呀

點買飛

優先the club
公售應該city

突發聽日公售 7月5日